提一提大家，而家封區捉人係集中營前奏.

二次大戰納粹德國就係咁捉猶太人.

德軍有冇一個係無辜？

而家係訓練下d 狗，
為下一步真正封區捉人送去集中營

唔啦連登講緊gme

先不承認bno, 再封區，意圖好明顯了.

秘密警察新時代納粹主義

有樓即刻賣， 即係走咗先